win10成日郁啲就自動更新

耐唔耐就會彈一次視窗出嚟話幾分鐘後自動更新
睇到就話可以唔更新姐
屌 岩岩沖完涼出嚟，部機就無啦啦自己更新
好彩無做緊啲咩重要野姐
真係有野做果陣又未save咪GG?

其實有無得較佢唔自動更新？

Set 延遲更新，只限pro版。

個次update完仲要認唔到個帳號 要還原番

win10真係垃圾黎

利申 用緊

開心使用中
係熄機restart先問你up唔up
用緊pro

我反而更新唔到....,一更新就話錯誤

咁咪好

desktop 都還好
用surface 成日自己偷偷download d patch，但又卡住左
搞到風扇長開食晒d 電
要裝第d 軟件disable 左佢自動download 呢個19設定

普通notebook 咋

玩玩下game 彈個notification出黎，斷晒你隻game input，嗚呀

我又未試過咁

用 linux

更新完壞撚左
開chrome 白畫面
UAC 黑畫面 禁唔到yes
ctrl alt del 無野出
hdd 開機100% 左5分鐘
乜撚都勁慢

我屌你老母臭系M$
下次俾貴少少買垃圾桶Mac pro 算9數

uninstall windows install linux

mac pro真心垃圾硬件，買左我實笑柒你

可以改registry disable左佢